獅鳥應該打頭為第一

今次咬甩區議員耳仔呢單睇到好嬲，另外仲有幾名傷者比佢拎刀插到危殆。
我覺得獅鳥應該直接打頭，打手腳關節無咩用，其實班藍絲出得黎都預左為國捐軀，咁我地應該好好送佢一程，而唔係打斷佢地手腳。

而家就你所講既掉返轉
打完頭個個行得走得
打關節 有武器用武器

打撚斷佢手腳啦